［7.27元朗反黑大遊行］出定唔出？

照出，驚你牙？
唔出了，好驚俾狗咬